抵制經濟日報 - 向董事局/股東施壓

上市公司董事局成員要要向股東交代，股東感到有風險一定會做野。
----------------------------------------
公開聲明要求:
石鏡泉先生於2019年7月20日「守護香港」集會時發表煽惑暴力和恐怖主意，嚴重危害香港治安、法治及國際金融中心地位。石鏡泉先生為香港經濟日報集團有限公司(「經濟日報集團」或 「集團」)(股份代號: 00423)的董事，石鏡泉先生的言論即表達集團的策略和價值，董事會成員言論應對集團的環境、社會及管治策略承擔全部責任，因此我們要求集團辭去石鏡泉先生董事的職位，並要求石鏡泉先生出售所有經濟日報集團股份。若無正面行動，我們相信經濟日報集團鼓吹暴力和恐怖主意，我們將會抵制經濟日報集團其下所有報章、雜誌包括《香港經濟日報》、《投資理財周刊》、《置業家居》、《晴報》、《e-zone》，《U周刊》、《iMoney 智富雜誌》等，並抵制刊登廣告於以上報章、雜誌的客戶。
----------------------------------------
小弟中文唔好，有錯請更正。

石鏡泉先生為香港經濟日報集團有限公司(股份代號： 00423)的董事，持有0.232%已發行股份。

請一齊找出廣告客戶。

董事局:

業績報告:

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！